⠀⠀

如果俾佢知我ac 一起底 會唔會驚咗

好想嗲吓🥺但又點會好意思啊😭😭😭😭😭

就好似早幾日先講完我睇唔到活下去嘅原因之後今日就話有
不過都係開心過嫁女>_____<
你是最好的 你要幸福🥺
見到你咁開心我好欣慰>_<

Yoyoyo 大家好呀 又係我笑波子呀

yh koeheukihkkeoddeuueuheheo
koehoddoououheh
heoy...

koeh eukohk eudu eoeu eukdoe eoije eukojke😳
e ddheu koej uheuehe dj oueuu iuud oue uheue uheeuhee dj🥰

死八公 把聲好撚好聽啊屌你
咪撚再亂講嘢畀人聽啊

癲婆癲完未 安慰下我ok?

糞咗安慰你